====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est ainsi que le sujet du foncier , sujet important pour la métropole Berlin-Brandebourg , a été mis sur la table par la société civile .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

